今日維園集會遲到，後join嘅入

TLDR:請由天后站、銅鑼灣站前往維園，配合運動

維園見

食埋野出

金鐘出發行街去維園，再行番金鐘

果由國, 容港治己

推

金鐘應該已爆

我等緊車去天后

點都要去維園
唔係數字問題
係Respect

維園要人

三點到!!!!

無論幾點到，維園見！

三點先到
到時集會散未
行去金鐘

肯定未散，請先到維園
多你一個好多！

我响天后排咗一條聲稱入維園但無郁過嘅人龍，怎樣辦？

ok

我都係

黎緊

請耐心等待，辛苦了

辛苦了，請耐心忍耐！

今日維園見
他日煲底見

無錯

今日維園見
他日煲底見

七八點先到命唔會散咗

岩岩架地鐵話唔停天后

*會唔會

終結苦恨，恢復自治，實現真雙普選，毋寧使下一代同活在恐懼中！

Push

辛苦你了

幫推
[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

Go Go Go

大西北一車車出緊黎

點都要去維園

唔會呀！無論幾點到，維園見！

今日維園見
他日煲底再會！

真係好勇武

我地要佢唔停銅鑼灣

話要塞爆埋草坪先開路

食緊嘢 食完嘢出

等緊你地 快d入黎

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

去緊

銅鑼灣出

轉頭見

維園見！

他朝一日煲底見

維園見！

搭巴士會唔會塞 利申 南區

push

818!

三點出

八點幾先黎到

有機會呀，但照出黎啦！

唔緊要，維園見！

係金鐘等緊過車 係咪應該天后出？

出緊

尾班遊行系幾點

係，如果唔停天后就銅鑼灣出

全世界快出

銅鑼灣唔識點行過黎

今日的官方集會時間到到2300

係金鐘等咗大半個鐘都未上到車

向圖書館方向行

3點見

炮台山站ok?

E出口

14:08 港鐵宣佈由於天后站現時十分擠迫，港島綫來回方向個別列車不停天后站。

有冷氣 慢慢等！

陣間見！

紅隧過海巴得唔得而家

今日維園見
他朝一日，煲底再會

中環站多人，難上車

出緊黎

集會就咪喇，行街預我！

行電氣道？都得
總之 維園見！

先到維園，再全世界一齊行呀！

又話坐？

維園唔爆, 唔行得

封天后就炮台山出, 塞爆港島,
唔好灣仔, 銅鑼灣插隊, 唔係到完就走, 迫黑警開路
開路, 開路

無錯，用盡方法入左維園先！

天后唔停啊

流水式！

總之入左維園先！

個條路次次都塞，唯有得閒禮貌地講“黑警/公安開路”

維園

炮台山出，行多兩步！
今日維園見
他日煲底見

一間見

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

『今日818，全世界入黎睇一次先出發！！！』

Wai yuen geen!

元朗968好多人!

唔停天后站喇
source : apple daily live

最後無排，已跟另一人潮成功入維園 - 香港人，加油！

炮台山呀！塞爆港島, 迫黑警開路
今日留嘅時間越長越好

約2點, 2點起身是常識吧
依家出發

觀塘站，成架地鐵黑衣人，嚟緊

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!! 另需要現場情報員

如果你搭個班車唔停天后站嘅話，請到炮台山站落車，前往維園。

今日維園見
他日煲底見

今日維園見
終有一日，煲底除gear再會！

818

18:00收工 最快18:30到 大家堅持 香港加油

天后已經唔停站

推上去

炮台山！

後join

擁

sorry岩岩食完野 而家出

我想問如果由北角行過去維園
係咪都要經過銅鑼灣轉入去維園？
冇得喺天后嗰邊入維園？

我屌仲係香港站塞緊

銅鑼灣唔停

係，但無所謂㗎，維園見！

維園見！幾經辛苦叫到老母去 要做足功課

東隧一出有RB!!
截查左一架的士 入面全部黑色衫細路
大家小心

818 出嚟啦

一手，報上TG哨兵?

中環等緊地鐵 但都飛站

coming

辛苦伯母喇
記得帶遮 帶水呀 伯母

到依家都上唔到車(中環)，有2列吉車唔停站

光復香港

唔緊要，慢慢等，維園見就得！

唔停天后站了

依家黎緊！

灣仔站啦

車務調動呀，我地維園見啦！

我已經執好左

坐住先啦，坐幾個鐘先

謝謝巴打

今次落雨都有200萬02人

天后唔停去炮台山

見到好多東區朋友出緊嚟
香港人加油！

今日維園見
他朝煲底除gear再會

唔好灣仔插隊arh大家

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

帶傘！！！唔好走！！！頂住！！！塞爆港島！！！
『今日818，全世界入黎睇一次先出發！！！』

用盡方法，先到維園！

沃門到左港豬沃 有咩途徑入黎？

我諗住中環行去銅羅灣方向

問題係我地想向灣仔行

炮台山多人到落唔到車，北角出呀

搭緊地鐵，不停天后站

A11 ?

唔得就北角

北角呀 炮台山爆左

6點先收工

灣仔有冇爆 出唔出到？

地鐵係咪仲會停銅鑼灣?

天后停wo

睇上面，天后站停，銅鑼灣停

機場應該點去最好 準備收工去

銅鑼灣無停

有冇人知最新情況係，邊個站落車

慢慢 6 點行

北角，鰂魚涌要落

銅鑼灣

咩站要人？

Ok

炮台山咩出口出？

依家出咩站好

超越300萬

北角站出喇 炮台山塞爆哂

地鐵黎緊，去緊佐敦站。

屌依家邊個站未封，邊到出

係地鐵逼緊嘅 集會緊嘅 繼續狙擊花木蘭啊

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

炮台山係咪爆哂

1505 往柴灣 可停天后

北角行去比較快

炮台山月台上電梯 轉左有已開放職員通道 唔洗出閘唔好轉右逼

推
去維園!!!

打算係鰂魚涌開始行

塔地鐵嘅，基本上每個站都會停兩三分鐘，自己衡量

尋晚開完夜，而家先收工翻屋企，6點幾先出會唔會太遲

維園見
你地唔好咁早走呀
我要late join呀

有冇人打算由金鐘開始行過去

Pushhh

未報 可唔可以幫我報 一手！

我想問係咪不斷穿插維園就可以

咩站落

收工先黎 等埋我呀

落雨了
風雨不改呀

落雨呀，記得帶傘

1514 銅鑼灣、天后正常停站

依家咩站落好

啱啱收工依個鐘數咩位入好？

點都入維園計人數先

唔需要，入完維園，出黎返屋企

tui

依家出呀 全家出動

正常停 但係岀唔岀到先？

天后出塞，每一分鐘行前兩步

已經塞緊銅鑼灣

cwb上唔到地面咁濟
sogo全塞

新界牛尖沙咀小輪出諗唔諗得過

正話收工 咩景況？

好大雨，維園外圍等緊，勁多人

到

巴打幾時改名
ps食完下午茶就出

屯門坐巴士出緊黎
金鐘落車行會唔會仲好？

一陣見。

而家應該出邊個站先岩方向@):-

電車仲有冇？

現場有冇細路仔?
我侄仔侄女都黎

而家係添馬 應該點行

出緊去cwb

多人到郁都郁唔到

旺角去緊

借問宜家邊個地鐵站出好

同問

仲未塞爆 未流水式行？

而家邊個站落車

不停站喇 差唔多喇

封左天后

天后地鐵站塞咗半個鍾

屌剛剛上環上車銅鑼灣都話唔停，屌

係咩站落呀巴打？

求告知咩站落好 剛放工

而家出發應該咩站出

朋友係維園話準備返黎，我岩岩先收工
住係大西北，仲黎唔黎好

宜家應該咩站落

黎

大把手足仲出緊，出！！

各大巴士站打緊蛇餅

我要入維園

出唔出到去都成問題撘緊鐵了

1分鐘前地鐵廣播，銅鑼灣站出到！

不停天后炮台山

一定要入維園

銅鑼灣唔停呀 仲有咩出口

出！我呢家出

一定要入左去維園先，唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

有冇人知 丁丁去唔去丁附近

去唔去到

已經塞左係天后地鐵個半鐘

急: 叫口號「我要真普選」呀!!

屌你老母, 之前D人接受外媒訪問已經刻意唔提真普選,
依家佢地叫口號仲係到講咩林鄭林鄭林鄭下台下台下台, 究竟係唔係盤算住D咩利益呀???
唔該叫下「我要真普選」啦!!!
呢個先係最關鍵既訴求啊, 一定要畀全世界知道我地唔係純粹叫林鄭下台, 唔係純粹追究警隊!!
沒有真普選, 沒有真自治, 中共換一個特首之後, 香港人死得仲慘呀!!

我要真普選!!!!!
五大訴求，缺一不可!!!!!
香港真自治!!!!!

收工先嚟到等埋我啊！

大西北coming 等我

啱啱先出咩站落好

咩站落好？？ 急

有無人答到，而家可以點去維園？